真毒post

又恰真毒

我都毒

出黎鬥毒

點解冇人

飲緊朱奶

肥

好飲

屌你老母